早晨

一陣落去食早餐行街街

早抖

勁 玩通宵

旺角掛 不過都唔會咁早出去

早抖 啱啱放工

John我未

辛苦你了

出緊旺角

咁早
去做乜

去做鴨

hi

威仔

打尿震

ok

我做完野又好攰 可能唔行了

No la

未返屋企 好灰

屌你老母

麵麵麵麵麵麵麵麵

唉

唔開心 無人氹

開心

U

我好緊

好撚惡

？？？

屌死佢